[相機撚入]新手買相機買咩好

小弟想買部相機玩下，主要係影下相，可能會拍少少片咁。我睇過d新手推介Canon M50同M6，但M50得一個轉盤，而M6就冇觀景窗。跟住又睇過M5，都幾fit但連鏡就成7000幾8000蚊。

後來有個frd推Olympus e-m10 mark3，價錢5000幾都合理，有觀景窗同3個轉盤，五軸防震等，目前都幾好，同埋勝在個樣靚仔
有冇爸打有推介既機？

Fujifilm
大把轉盤俾你轉

Rx100
想扮野就fujifilm

Fujifilm有冇d咩型號推介
本身對fujifilm冇認識